[勿忘新屋嶺831太子站] 討論番被自殺問題

支共咁高調殺人原因唔多

而家睇番警犬完全失控 強姦左人 重手殺左人

eg 831太子站

唯一既解決辦法就係係件事揚出去之前

未比律師或者medi搵到之前拉上狗車

用一枝黑警/解放軍入面國安既分隊去處理

搵曬所有同個死者有緊密接觸既人

然後準備個人自殺 搵演員製造cctv證據

跳樓又好 跳海浮屍 上吊又好

太多人commit同一個死法又太過明顯

最後班散仔就可以照正常程序處理屍體

然後一係聽話就比掩口費 唔聽話就一係就威嚇

一係就直接送中

（好似李波咁 出入境紀錄當然都會無）

到時候死左就唔使開死因庭

個死者死前有冇去過發夢又無人知

為左make sure無人有實質證據指控黑警殺人

因為任何多一步處理屍體既程序

就會多一個機會比人篤爆 eg 燒屍唔得

收埋係狗屋唔得 可能會有內鬼篤灰

（支共都唔撚信足你班ON9散仔）

始終一日留證據係到 一日都有可能比人篤爆

除咗咁樣之外 我惗唔到有咩原因呢啲事會發生

呢排自殺數字減低曬

更加可以推斷到個陣黑警真係殺左好多人

或者我地永遠都唔會還到清白比呢白白死去既手足

除非直至支共滅亡

希望大家唔好掉以輕心 黑警無一個係好人

控制佢地既係支共 同佢地一齊既係解放軍

佢地係渣住支共比佢地既槍 比佢地既武力

比佢地既錢 然後去強姦 殺死 同恐嚇手足既人

希望大家對住班狗唔仁慈 無一隻係磨菇

入到狗屋亦都唔會對班狗起半點信任

係邊到見到啲狗都好都唔可以信

有啲仇 我地一定唔可以唔記得

推

P牌手動正評

黑警不得好死

咩話

肺炎必中 屌你老母

有些事，只能做，不能講。

繼續裝備自己

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

有些事Google 下就得。